[I/A] 為了誰的鍊金術士［29] 920生放送

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

網址:
iOS:
AN:

資料網(含首抽參考):

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game 輔助反而重有用處

升Lv(推主線係ミッション-—>レコード-—>ストーリー 拎exp)係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 除咗升Lv我會建議你做以下既幾件事 :
1.刷角色碎
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷 (シヨツプ-—>マリアの店)

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日任務每星期千幾石
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

想問下果兩隻火雷始祖升爆之後係咪要真理開眼？ 同埋應該用咩職

中奬記得retweet+ tag #タガタメ #タガジャラ

唔使開眼，你打boss用本職

對隻boss放三下熔雷+帶降耐性紫技

兩隻都係升本職就ok?

lm

3jm之後用本職，雷要升召喚師招紫技

佢其他職右邊jm之後有再升 咩轟雷 x x 係咪都要升埋？

無拉拉load 30 mb-.- 更新左d乜

你有紅幣咪升

睇翻個tier list 最上果行有冇話邊隻強角值得優先開左眼先？

個2千5石pool抽左幾野 全部碎片黎既 係咪中左伏

你睇下有冇碎先la開25門角色250碎

有 但綠色粒野邊度打
同埋塊版又係邊度拎

你撳落去會show有咩關；剎那+職等復刻

想問下光雙個 念武係點拎同埋個鍊金界限值點升的

首先抽到張念

入真理念裝揀，一括強化鍊金值用素材升一係打關

入唔到game

新手劉明

間舖日日淨係賣光雙碎
一次墬拉都未見過

3戒?我都覺勁難有得買

yes

行商行幾耐有得刷一次?

9點開始每三個鐘一次好似係?

定係講緊random嗰隻
random嗰隻就6個鐘一次

用AP random出個個

想問下呢兩個職証係咪要等復刻？ 定有得打 我禁個入手方法又冇

下面果隻 異層塔依家有得買 你爆左異層塔之後拎啲幣去換

又係基佬

係咪有100層果關？

Yes

新手留名

請問新手抽咩pool好 我見好多pool

手動囉

已經手動都打唔贏岩岩買碎開左 4門 好似有機會一round 殺 不過尾二回合光雙死左

留石等神仙系列

有無pok 黑雷？

手動盡量分散d角，等佢地可以暴擊

有 射射你 再試下先
換走邊隻好 鈴鹿？

神仙系列係咩

你錯左隊長技喎
個boss傲慢

My auto team

Auto team
火龍念未突爆嘛 雖然突登換左萬能碎突水雙念黎打

用咩隊先打到6千血以上

你直接用friend隻黑剎那

呢隻？[img]

你一係雙隊長一係開眼角

求其一隻有基本拳技/3、4、5倍功既角都得啦

秘密商店有個1000萬DL禮盒 係咪必買

5000石嗰個？

係呀 5000石 1000石

5000石要買，超值

仲有咩禮包可以買，有無Tg谷，禮包入面揀邊隻英

1千有償念裝突石
睇你無邊隻7、9戒或者直接變75碎開眼

粒突石好唔抵喎

乜都無

先1千石

有冇師兄突咗3戒張念?
想問吓係咪所有念每突一次都會有角色碎攞
定係指定念先有

想問下你地平時隻角色3個職都jm曬之後 會唔會全部裝備都升爆埋 定升死用開果個職就得？

屌你老尾光雙11d裝 淨係可以靠打boss抽？

只有Jm加成共通
光雙job11只可以抽

算好啦 之前果啲裝備要分幾次抽

打normal囉

想問9戒念裝不滿同滿左係咪有好大分別，抽哂9step 都未滿😫

另外求光雙開門次序

9戒個念應該用邊個？

十字

去真理念裝揀地區睇

打pvp咪大分别，突滿岀場加素早

突破石突限定念好d

另外求光雙開門次序

打boss 24513

打人25413

神念快點有念裝技啦

New po lm

抽唔到貓女

好耐以前玩過 重玩會唔會太遲?同埋玩台定日好??

日服

原來又開30層打罪戒，唔夠雷

都係置屍過

雷屬真係最弱

開呢d塔都好，可以迫自己開眼

一版95都無

天同地

用右上換雷角

有幾隻top已經夠

咩都無

光彈同水鎧強化，冇新角開眼
個塔食得屎了

水念鎧魔道師【氷晶陣】(水属性&防御特化)ej
黑海賊龍騎ej

依家咪有隻你抽

突然玩返 想問下7大罪團長開眼應該開邊樣先 同埋想問下隻嫉妒之劍豪有無用??

太大投資，小產玩家只可等舊角翻身

1500有償10次角色pool；2500有償念裝pool

1000石50碎抵到爛
仲要overall 10000石1000碎
抽埋有償1500+2500收工

咸game黎

係3戒，光海炮同魔女師傅，我係揀左魔女

話中就中 仲有得簡
ME十次F5得一之中限 但已經夠數

本身想抽3戒，但係出左魔女又好似無理由唔揀魔女咁

雖然魔女要95先叫用得下

緊急維護

屌你老母7step念裝中暗光彈，媽的貢丸
可唔可以維護完回溯俾我？

比返啲鑽我呀全垃圾

我淨想要弟弟念

又執左

橙

有償念f5兩次中風巫女

有錢人玩意

2500都抽

可以F5十次 抵過之前2500有償十連
=50連 而且可以簡限

有有償冇乜理由唔抽可以RE10次嘅POOL
利申:抽完冇new

仲未維完
冇得打對戰

12:00先維護完

今日未刷碎

今日未刷碎x2，屌

屌唔係日本時間12點

係香港時間

差小紅帽, 中埋

我愛佛泉

個水塔環保到

做法不理想，可接受，要改善

水塔27/f係雷塔30/f輕鬆版

Auto到27又死9哂，又要等十二個鐘

張8折劵可以抽咩
全部有償

儲到20號後

我抽左7step念裝

我抽左聖石女火主

有張武具自選，洗唔洗換個環俾千早

揀魔槍圍巾

冇升魔槍，魔槍三專武係咪好勁

頭post堆嘢用咗三年仲係呢堆

30點打？

魔槍本身已經好大力，圍巾再加攻同補正
千早都唔帶環

又好似好勁，但係咪一定帶哂三專？

平時圍巾+念武都夠

有人打到30未？

AUTO緊30 預左復活幾次

一岀場就死哂喎，點auto?

雷屬都扣到血既 但一隻都殺唔死 全滅
有廿日 40次復活 應該夠免費RE一次塔打到尾

Cls

3次滅團先換到死一隻狗
唔撚識打

呢隻主副職點set?

仲未過到

55455雷統岀場儲力>弟弟ct100>地圖炮>滅團

Loop幾日就過到

主召喚，副是但

副魔彈
有儲力

我鐘意用鎧魔

鎧魔得1.7

有95獅王就夠力嘅

差佢一隻雷銃槍
手動+ct都算ok既 殺右魔人唔食debuff好打好多
1-2次復活

又係囡囡

可能又係射擊系 另外睇個款就係水屬

火炮翻生？

冇獅子冇女王，89078

係火炮，狐弓翻生

九尾打對戰有用，打ex可以做返倉務員

好期待九尾個巫職可以好似黃泉咁 buff

九尾

3 X 333冇紅
閪pool

333 pool 太伏一定唔抽

我反而一定抽，要追返d恆常念滿突同埋抽念coin換突石

可能我有抽有償，同埋尤其今次要抽屬碎pool所以今次一定唔抽333

Why not all

係窮呀屌

1.7有吸血，仲多招水技用。魔彈只為招兩倍蝕蝕地

有抽有償，仲有999虹碎先唔抽屬碎pool

屬性pool值抽咩 升到85冇得突上去

火碎差成450，起碼有火神仙同火剎那得75，唔想用角碎因為角碎啱啱好夠開哂門

無張new垃圾pool

新手想入坑 想請問幾時有大pool 值得抽？

另外想問問d 角色使唔使瘋狂抽同一隻界限突破？

大pool等神革祭
或者呢家既333十連都抵
角色一定係抽一隻就夠 碎片有好多途徑入到手
限角60>85用屬碎 即萬能碎突
因為85打後只可以用角色碎
普角睇情況 多數用自己碎升

thanks ching

即係60 》85 可以用萬能碎片升

之後 85 》 100 都係要重複抽到同一隻角 ？
（角色碎片係咪呢個意思？）

60到85可以用屬碎升
但85開眼之後一定要用返自己角色碎升
所以限角用屬碎升到85會比較好

同埋多數有得刷碎

糞泉 fuck you

大佬要人體鍊成？

想嘅，但唔記得左問呢度d巴打呢隻人有冇得1日1碎

有冇巴打可以解答下？

好似見唔到有

我見隻隻十戒都係1日1碎，想人體鍊成嘅原因都係為早d刷碎

其他無日日有碎刷個d，例如 神仙系列 同 火剎 黑雷幻嘅一律唔會人體鍊成

巴打點都等有償中佢先升
糞泉豪1碎比你人體煉成 85都出唔到街
開埋刷碎都係1碎/日 起碼2/5門
中角再中埋100碎就差唔多

而家真係冇3,400碎都咪鍊成

除非巴打有留十戒coin 煉成即換到幾十碎都可以考慮

光雙值唔值得用屬碎

可以換到幾十碎都課開金la咁不如等有償pool中本體

值

值爆，最強單體物攻斬系

Ex 關好有用

九尾 +職

又係水物斬，同水瞬劍差唔多類型

火炮念，有新衫著（特殊念裝）

貼漏念裝link添

火炮真係幾似助手

同火炮+

和服

黑剎那用唔用屬碎升 已有5門黑宗同魔王

5Turn 2倍攻

開碎

果然俾我噏中，好似黃泉咁巫女轉+職，變巫射

物定魔架？95搭咁改到

應該物攻向，睇佢4門都係加物攻

水物斬溢出
照抽

延長維護

等我仲趕頭趕命翻屋企

為了維護的鍊金術士

好失望，今次竟然淨係延長咗10分鐘

賠500石ok?

95搭8*自膠

基禱又有招計魔攻

物攻・器用さ・運

唔ok,得250石

基禱吸mp，計咩攻都得啦

有償終於抽到new

公平咩

終於捨得改

溫提，event幣交換所有一日一次水屬碎換

唔開眼d數值真係低到on9

有冇人加我做好友?
長玩
5JUXMRHT

已加，me新手

Game 名： Shadow

ExSky added

養生

七大罪

!!!!!!!!!!

有冇艾斯卡諾？

有

我他媽的抽爆

btw1500有償自選thx

Gay

糞泉又迫我課

站於全物種頂點既男人

又話新合作 我屌你老母

舊合作嚟

When?

1號更新後

艾斯卡諾應該好勁
畢竟依隻GAME D獅子都好勁
9UP

太陽嘅恩寵，驚似念動咋

聽講係團長個種食物魔攻

天上天下唯我獨尊1round

新女5門都幾廢

慳返

原來賽多利斯都有

今次合作係咪代表動畫就黎岀第3季？

唔開門數值都唔差

10月咪第3季

哇屌，我英、刀劍、七大罪

鍊金有我英就課

有償，都唔知笑定喊好

打pvp幾場都俾呢隻野屈死左

下，你用咩角？

咁開完勁嘛？

你可以參考下以上條片嘅數字，同埋d “基礎攻擊力”

9戒打橋
條女有招自己移禁，之後成個場都射程範圍

D數據好差下

1000萬紀念幣仲有7日，係7日之後乜都冇得換定轉pool?

似係乜都無嘅可能性較大 唔好搏呀巴打

黑化角2幣1碎好抵換呀

個人覺得玩 buff 自己友 (弓，劍豪以及任何會計物攻同器用嘅職)同落狀態多，實際攻擊力唔算太高

最緊要都係招打mp啫，岀完可以死了

PVE 就唔係咁睇啦

遠攻已經算top

多謝糞泉

除左個raid就冇野更新了嗎？-.-

加怠惰有邊張念？

海賊*2；火龍姬；地上最強

重有依張免費

求幫手 轉發送七罪碎

風射隊勁到癲左

Dllm我懷疑隻game同電訊商勾結

DL完百幾mb野之後乜撚新野都冇

.gun ar

無小紅帽

佢要有埋念武同滿破念先發揮到佢真正價值

可能出係幻影度呢

瑪琳同艾斯卡諾

Shut up and take my money

有咩理由投票黛安第一

有咩理由黛安第一

幻晶石更改售價，平定貴？

瑪琳好勁，艾斯卡諾好似.....

3移近攻

D招計魔攻，唔知想點

唔止計魔攻嘅

如果有d 一兩星自選碎 應該簡邊隻

新念有點廢

因為鳩打最大個隻

Shut up and take my money

Mela?

YES 黑化版

10月1更新後又神選又七大罪

叫人點打

屌，以為岀skin , dllm

糞泉:想不到吧

神仙開2門,唔知打鐵佬會唔會番身

二門都係增加生存

我每隻都得果百零碎

一齊deadline fighter
打到LAST一隻了 打完就盡幫同公會既
留力十一

要抽七大罪，不了

全部都要開

屌，弟弟咁撚勁，好唔公平

妹妹同細佬好過無咁上下

移1喎

我好少帶呢個綠

上次七大罪啲角好似都OK喎, 團長同金

對七大罪無愛 對囡囡先有愛

喂屌團長個pool咁撚抵抽，瑪琳個pool咁撚閪既？

靠秘店買碎人鍊算

咁又消極少少喎

抽爆佢la

+1

係咪冇POOL有合作開眼碎咁ON9

母豬幣

CLS

唔帶高唱嘅哥哥好弱

想等岀埋細佬先抽，但又要打碎

係咪今晚11點有得抽

想重玩

1點,有維修

未打哂協力任

吓，你有咩角？

咁唔等了，老人家要早訓

係咩⋯唔覺

工具人，無咩所謂

又要延長

【メンテナンス延長】AppStoreにおける価格設定用テーブルの変更に伴うメンテナンスですが、テーブル変更が未反映の状態が続いているため、メンテナンスの延長を行います。再開の時間につきましては、改めてお知らせさせていただきます。皆様にはお待たせして大変申し訳ございません。#タガタメ

價錢更新唔到

就黎習慣了

除哂褲無得打J

正常發揮 訓得

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

第一次十抽

有償

多謝糞泉，我唔使抽啦

真係好撚型

全炒 乜都唔中 想棄game

我51000先中到兩隻

求妖精王專開眼法

上到合作到宜加 一個罪都無
睇黎我唔係罪人

之後個10000抽念炒哂

btw，一開波中哂瑪琳同艾斯卡諾就心滿意足

（即使我冇屬碎升佢兩個）

Ios唔俾課金

張念就算啦，得打魔神有用
Dklm艾斯卡諾得1個ej，咩年代？恰9佢？

今次好 basic 要有 梅利奧達斯

因為 Step 3必中

ej咩嚟

見到七大罪裝返來玩, 上次人體鍊完團長之後就無玩
而家新角係咪基本95先玩得

紅職

團長pool抵抽啊

妖精王專開眼順序 :

先鋭突 > 短日文 > 守護獸

Auto 8成穩

想問有咩武具可以抗魅了？
弟弟成日中，之後秒9自己友

ラブハートチョーカー
戒指

法隊好屎 無得auto

EB5SXQ40

招frd子有10個位，只求每日送幣

大佬求加

即加大神

等埋課金抽石返石先抽野

大神仲有冇位加小弟我?

課得喇喎

加左

NJHFNDTJ
順便招送禮勤

有無七大罪兩隻新角同另外果個新女數據圖？

你唔 follow 官方 Twitter 幾日前有ga啦wo

多謝糞泉，今次嘅新角就暫時齊哂，差 傑魯多歷斯

Kawaiiiiiiii

素早2431

2413

神革Step保底 抽人物5step又保底

抽念狂出舊 到step9自選先有新

黑mela招 clock up勁到呢
持續期間+50魔法攻擊補正

預左5萬石人鍊
你估個個都係歐洲人咩

上面果班
佢唔係有角送100碎都唔會咁快抽
之前雷弟抽到保底先煉成 結果下一次神革step十連中2隻
其他神角一車車咁黎

抽唔到果時唔post 出黎啫

係，手動黑mela 開左1門都夠打boss

我細佬都係人鍊，神革成日得25碎
當比石買碎開眼算

好屈 我都中了 Mela 不過係正常版

咪係

冇左其中一個月票？

5000中左 黑妹

齊齊用黑妹打色慾boss

咩2413-.-
我55699

素早

岀場順序？

吊你

想試試隻水mela 可以裝水雙念武
有抗性

Share 翻先，呢隊 Auto 穩過

水mela 1門
水念 1，2，4門
水精 1門
水幻 1，2，4門

拜見高手

有免費唔用

念武黎？ 唔見

七大罪
Auto都係千早+兩隻打手+傲慢特效念

n年前活動送

無了

2017年8月17號 2百萬活動送

我都係哩張隊長技 但法隊得火梅拉見得人 轟落去先扣得一萬血一招
見個個都黑魔女 有無人cap下傷害圖比非洲人見識下

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

頭2/3round普攻萬4；技2萬,之後普攻14k->18k->20k

33255

33咁奇怪

真係老土d講句 原來我地啦係玩緊同一隻game

你無降耐

二門撳多咗

今日順手開埋水精5門，發覺可以咁打7罪 boss

有mela一隻單刷都得啦

試緊隊 cap 唔切圖，上圖為打神戀後篇auto一take過嘅隊

七罪我咁過，勉強last rd先贏，但打到box3都未輸過

艾斯卡諾而家25250，下一門開咩好？

要留石抽杰魯多利斯，唔好引我

到時先再課啦

5門 for sure

七罪隻女新角勁唔勁？

睇人講
開曬門 好似話高輸出暗魔女

點解個個都建議開5門>>>>1門？

有歌姫嘅，點會廢wo

全隊同分類念裝有額外加乘

艾斯卡諾5門招技如無意外會降防都幾多，仲要全防，數據要等人整，但一定唔會廢先，for now

睇下5門開咩啦，加攻加使用次數都實開先

回無加全防down 同加使用次數

降耐性>>降防，而且要boss中回復無效先降到防又無得疊

咁開唔開好？

原來冇左600羊月咭

我明，所以今次hard boss完我覺得呢招會改

日幣有碎換

要有角先換得呢

直線曬角

CLS齊新野點跟

好羨慕囉

IOS冇,我開DMM仲見到

窮撚諗住人體鍊成算

有神快拜

雷念動都有

雷念動都冇用

神呀快d 打救我

齊角

瑪琳詠唱全400
岀完d敵人都走9哂

打咩關？

想問九宮格係咪味打得?

七大罪嗰個九宮格？打完好耐啦wo

無左細月卡？

好似係

得IOS冇

On lun 9

我auto7罪關，一日打哂

點解我無EX6 EX7 關既？

要打完 “夜明けに奏でるクレーデレ” 嘅 Normal 關先會出Ex6 同7

Tks

屌爆你個閪，屌穿你個閪

無用黑 mela

隻抽

有冇新角色排名表？

無 女王
有無神狼隊前後抄下

前

後

念裝插亂左，你睇燈泡跟返

想問黑妹
1. 邊度有碎打/買?
2. 開門次序
3. 佢有無專武？

傲慢之罪 艾斯卡諾勁唔勁
有無巴有用後感

黑 mela？

1.抽
2.2門
3.黑人武

黑 mela 唔係每日有10碎咩？

邊件黑人武?有無圖?

要開5門要好多碎, 除左每日同2500石抽3次有25碎外有乜其他途徑？

咪之前三隻黑人個件

之後可能有母豬幤抽再換碎

黑 mela 得2門，瑪琳先5門

又派左碎啦

加速人體煉成

ios 有翻細月卡

305多左

點解瑪琳得10

唔太勁，打pvp可以含撚

點解水統升到上頂

投票活動結果

咁唔夾硬抽

出左念裝 念武嘛 本來都排得前

有冇line群wts群？ hkbn就黎上唔到lihkg，我就變單機

用網頁版上

係有過 line 群，但係唔知依家有冇

唔識用tg

14:28 伴隨政府實施緊急法之後，HKBN以及Smartone已將LIHKG加入網絡黑名單，以上兩家服務供應商之用戶將無法靠過該供應商之網際網路連接LIHKG
永別了

兩間垃圾 準備被消失啦

頭先搭車見到有巴打玩煉金
傾左一陣

連巴？

差20先鍊到瑪琳
究竟普通行商人係咪有得買架
日日都唔見有...

亂入果隻好似無

Hkbn仲上到

我普通第三隻行商人咁多日都冇見過瑪琳碎

會出的 左面兩行

求日服lihkg收 GAME名:Linchild

好似有d商人有角先會出

50碎/4000石咪要有角
3/5/10/15/20唔洗

對唔住有無圖？

自己上去睇啦，下下都咁問太伸手黨啦

巴打想睇隻角建議用咩武/飾品
可以去灰機簡隻角 模擬數值果面
禁武具 推薦既會置頂
順手睇有咩裝佢岩洗

想請問下各屬必用既support 英有咩推薦
同埋使唔使爆五門？

法隊要水精彩五門，物隊最好就超時空女王
有呢兩隻都好夠用

Sorry我唔係跟得好貼，多謝你條link, 想問下面件武點獲得？

依家無得打，等復刻

其實你 search 件武個日文名就搵到日期同官方link

想問佢念裝好唔好抽？有無大技或有用裝備？

念武勁念裝廢

體力有咩用
我發現全部關都唔洗體力...
依家成千體力冇的用
利申 新手

你未到50lv先唔洗體之後刷角色碎丶刷單人raid卷、刷主角job碎

我見啲人話可以用DMM喺電腦到玩
但係點解我down完DMM之後開隻game會話
ページを表示できませんでした
申し訳ございません、エラーによりページを表示できませんでした。
問題が解決しない場合は、DMMサポートセンターまでお問い合わせください。

好似搞掂了

我唔得喎，你點攪的？

down完DMM login完
再入翻官網

㩒藍色個button
之後再㩒藍色個button
佢就會幫你down

又卡

噢，成功了

想問個連攜碼係咪入一次就可以自由手機電腦岀岀入入？
定入電腦set 1次，用返電話又set1次？

有冇好友list可以加下

想問開門次序

25最好一齊開

講緊瑪琳？

柒大罪暗魔法

KESI2BDB

好似開技好慢

ADDED
ID係dunk

想問下呢兩個任務係講啲咩

左下Box送禮

最下間店入面買嘢

1ABUYF0U

THX 巴打
但係冇人可以俾我送禮

added

FJG1L5B4

一日後先有得送

隻game好chur
主線第一章刷咗咁耐都仲係喺五話
耀日啊支線一堆
點玩

主線打哂先係一個開始
唔推爆佢開唔到hard關刷碎
然後就慢慢刷

終於買夠4門碎

依家可以專心買瑪琳啦，救命

巴打咩事火碎虹碎都咁既數
Btw想買高瑟多d 但無

公佈七大罪活動前 all in 左火碎同虹碎俾火剎

要加上要升黑 mela，所以虹碎都係尋日先多翻d

買艾斯卡諾同瑪琳碎 買到過50,000石，痴線

平過抽

買完艾斯卡諾同瑪琳碎送黑 mela 碎平過抽黑mela碎？

50000石100碎 vs
12500石必得25碎（0.5%-1%中角）

買碎你起碼有用
抽黑有99%中垃圾

的確，係今次我好彩早中齊角

愛

1176 物攻 無落金翅？

gay

今日無新pool

屌，等ing細佬

最後關頭神革抽6step

幫手訂閱 不定時出片

已訂, 但係條片會唔會太長

同埋條片唔講野嘅好似

用住字幕先 冇人睇自己同自己講野好似痴線咁下次有人睇再講野

光復香港 時代革命

睇埋後面就知點解咁長

抽2500有償

想問七罪有個男角著紅衫頞頭有圖案可唔可以抽到/打到？

補圖，無得反口嘅

抽抽抽

未出，下星期出掛

不了，全力抽杰魯

好驚抽唔到杰魯

好驚抽2500中新念
咁我前幾日9step為乜

抽完再課

啱呀，糞泉發大財

歐洲ser5張限

點跟
我想要張new都咁難

0限

抽前

抽後

成隻game抽淨兩隻
收藏家

但抽完s7都係乜柒都唔中

棄驚

.gun

歐洲人

圖鑑

三哥念終於抽到

竟然係3哥

求17f以上攻略

17lv先啱

七大罪？

Ys,魔神王好撚快

29樓朵花有冇得stop佢？

又係辣殺早見

看皮娘

無

16已經卡緊

Re兩次

借問聲新手買帳定自己刷好？日版定台版好？

買ac,日

Thx 巴打

30完全打唔郁，糞泉係咪痴撚左線？

隻新水角配水精+粉毛打晒

冇

果兩隻全距離回復我掂都掂唔到，砰砰砰砰就死撚哂
手動都打唔到，auto幾多隊都冇用

U5QFGGHQ 招一好友

終於過到30

卡左係27

對比30，27真係濕濕碎，起碼你auto一百幾十都扣到先

30/f我一共回體左2次，左邊3隻拉怪+2隻buff 攻回嘅機械人一次，右邊3隻拉怪+2隻buff 攻回嘅機械人+2隻補血怪一次，最後淨低 boss 🙄

有黑mela 都要咁慘烈，睇嚟以後異層塔再加新嘢都係咁打，要你有d物魔雙攻嘅人先打到

唔關物魔雙攻佢要你物理同魔法攻擊混組

我27都係堆屍過幾隻魔人瘋狂3000咁打隻隻打完一招技就死曬

30 無限距離補師

留個名

同時間出，糞泉

正路黑弟弟強度有保正

但團長限時 黑弟弟可以每個月駁一駁

傑魯多利斯

重有

棄驚保平安

是但一隻免費skin已經心足

火猛獸咪送咗

上年還上年

雷武宗我最近先抽到

冇錢冇石，棄驚了

你可以日日打神選同七罪d boss,應該日日250石

哥哥4倍魔攻仲要係基本技屌痴線

想請問下應該點先可以自動回血 我知人地個隻可以

見*

裝回血甲囉

二門+50%buff

蘿莎暗騎+

跳跳暗騎

用水幻念條頸巾

弟弟嚟...

必須抽

又改翻廢 Rosa

用基本龍算啦

jump2.5倍

光賢有埋菱形技

抽

有翼

由隻game出到依家我就等緊 Rosa 把鎌，終於等到啦屌你老味

乜柒都要抽dllm

冇free?

all 要抽

Dklmch

好彩第二輪就中

3萬幾石都唔中杰魯
七大罪差佢

杰魯咩評價? 我見佢好似係降耐同降速

btw dklmch all 要抽

Dllm廢game

你係中100碎定2500*5*6

中左100碎原版
撚9我

正確d黎講係2000*5*6

價值5萬石

追完角色無力追念
黑細佬

地獄級清所有卒右下老鼠自殺先打得入boss

蘿莎大招無buff單魔槍隊長打了13k

邊招打 13k

5門

デスサイズフォール 70消耗

魔槍隊長3門開左未

開咗

只係開左1，2，4門，隊長物攻40%，好癲

No skin no sing

個人評價滿分，但冇

新角又貴又唔中唯有抽念

破產了，下個月唔課

今個月課定下個月

冇哂初回不了

我抽到最尾一round最尾一下先中角色

留開眼
Btw有冇人知突念有冇角色碎？
Rosa念突1唔見有料到
正常由火團長開始到呢家 石抽念突會送角色碎

想問下點先開到7大罪ex678？
想打太陽把武都無得打

任務list好似冇

要過夜明けに奏主線

thx
而家all in抽7罪細佬定黑弟弟定萬聖節念裝好

強度黑弟弟
J念裝
7大罪真愛

黑弟抽左5s on9有3次都黃 無可能追到 得2萬石

希望中到7罪細佬
最後20000石

念裝9step點都有張

七大罪極3點打？

無保底唔敢抽 人體鍊成好過啦

就得了

每個pool抽左下就收手，今次機率好低

回贈鑽石根本搵笨 抽咗N下先得一次回2500石 其餘都係500石 又無黑化梅林抽夠指定石數有碎送嘅機制 黑化弟弟你衰極都係7次5step人體鍊成 但7大罪弟弟你非洲上身真係會抽極都唔出本體出哂團長碎 唔人肉鍊成根本係燒錢同機率鬥氣 仆街啦死糞泉

糞泉今次真係

七罪仲有最後一個星期搏新pool
估1500有償必中一隻先 或者9step自選角/碎
但錯過今次商店買碎好危險

買傑魯嘅碎

雷果隻 我無睇套野

唔見有任未必代表無 條list太長會唔show
證明方法：今期呢個念突1但無show解任

突1無碎拎

咁要等神革step先開到2門
或者神運日日打到碎

又 raid

咁先有碎換...

10月25

好過冇啦

而家我仲有萬幾幣，又冇野好換

一樣 成萬六個幣無嘢好換 好心佢更新下item list俾人換下嘢啦 屬性碎又好角色碎又好

新raid應該有新野換
唔會同單機coin重複
Btw突念出返黎
可以萬能coin突黑弟念伶碎

闇領主用咩武具先可以岀場八十幾mp仲識回魔？

2粒2粒咁？

突頭兩下2定3 之後兩個5 最後15
突爆念多30碎左右

卡農念武，同領主/闇領主共用

有人過到極3未

突1光賢無既

過到20,kai針屎禾^^v

機動表示佢都係領主

試下入念裝/突念獎勵畫面
我突rosa念無反應 入唔知邊個位就彈語任已解

極3有攻略未？我冇野打了

換位大法唔work

個紫圈冇用既，又冇野stop到兩個暗騎，秒佢又根性，粒水晶又鳩咁遠

打水晶兩隻暗騎就gg都係再動打

求指教

純色過唔到

淨係最底粒星
靠3戒衝過去打石

我火過到，雙mela+火天侯ct100俾闇殺那上去打石

奇他屬又要有奇術又要有範圍多hit好難夾

火雷打到 火剎那雷3戒
其他屬就

Rosa把鎌刀點拎?

張新念念武

戰術成功

Me128
等佢自然f5 4次都係梅芳

人鍊冇碎升

想問呢個圖邊度出處？

貼吧

cls, 聽講POK復刻出神姬

聽講出呢隻

想問呢件野邊度打碎？

女角不了

貼吧內要打乜字搜尋找不到

屌，打漏左
不得了

無開關

來了

糞泉趕住收錢，今個月瘋狂出角色

合作, 神革, 黑化, POK 出得咁密既

食相太樣衰

活動太多，消化唔切

冇活動，好養生喎-.-

聽日有raid

艾斯卡諾上修

抽啦望

重有兩隻王

唔洗開眼咁佛心

時臣未到...

送3萬石先la

冇開眼係咪要抽神仙個種POOL

雙倍必黃pool

75000石保底

真係好撚矛

聯動應該唔會呢個池
最多就無限3step
3rd step兩倍+送coin比你換人物碎
但個撚屌coin有人物先換得 即係哂9氣
點都要硬食0.5%角色

呢樣真係好on9

講咁多做乜

希望有得買碎人體錬成好過啦

（可能要等下次

聽日更新，但後日先raid

念裝要1號先有得抽,如果今轉得d on9 pool等下轉算
後面仲有2隻王

抽有償算 得d濕鳩step就sh先

岩岩玩2日想問主力升邊隻先好？

利申:唔見有台服post走入黎問下

台服抽三國 升三國就得

三國系列完全顛覆遊戲平衡 本身我玩咗好耐台版最後頂唔順棄驚轉日版

神妹1500魔攻定1700 on99 台服真係88

屌d石雙十抽哂無抽過3國
係咪可以轉場

玩日服啦 台服真係不了 日服依家仲可以刷黑弟弟 仲有幾個鐘

台版日版機制唔同
台版進度比日版大概遲半年
變相新鮮感會下降
但台版課少少就有得自選角色
日版對比之下就係一個深坑 下下幾萬石人體鍊成

佢一出趙雲個下我就忍痛棄驚 因為完全預見得到會走火入魔 只係估唔到可以癲得咁交關 神系列對比三國系列完全是零

我諗住輕鬆玩下 見有台版咪dl黎玩
但見你地咁講轉日服hea玩好似仲舒服

想問係咪唔洗抽首抽
我係巴哈search評分post
好多隻ss級

抽而家隻風弟弟，2點前仲有得抽

輕鬆玩下 咁keep住台版睇故事仲好
唔睇故事就即刻轉日版啦 刷隻神仙首抽夠玩

唔想課金 慢慢玩下咋
我無抽3國見d戰力咁崩點玩
神仙姐係邊隻？

9s保底

嚟到就即刻有專武 pok幾時先肯畀返把專武國王

佛心

終於歐

3千中了

你地就好有正女

我都一抽入魂 本身仲諗緊要課幾多先有

想問下呢個咩嚟

轉一次職

唔好意思 點解我轉唔到嘅

你要職業證開職先

唔該晒

有償無償都炒哂，財散人安樂

岩岩轉日服 抽左2個十連仲有2500石抽咩pool好
同係咪主升左下？睇wiki好似最高評分

保底wor 抽埋佢啦

左上要開轉職同95lv先勁 宜加無得打轉職任
你應該用住右上打天下先

咁我主升條仔先
係咪留石唔抽住？
岩先明明有個pool我抽左2個step
差第3個step未抽唔夠石
岩岩有2500石個pool消失左屌

9step保底中

係 升右上暗屬劍士得
唔課金 左上有排得未用得 有餘力就升下（要刷幾百碎開眼）
可以抽下新出個條女 上面有圖 好似幾勁 85lv就用得
另外有幾個pool 都有必中5星 第一步有一個必中黑姬系列女女
因為最勁唔洗升個d角 頭先完左
宜加隨心抽得啦鐘意7大罪又抽得

不了

人地露出胸部求你都唔抽 負心漢

新手巴打
你刷完首刷既話有需要可以加我 好友用住先
刷完揀定先好加

IUJA0QKL

明白
抽七原罪先 鐘意傲慢

咪課左有償，唔中都無辦法，保底又無誠意

果斷放棄呢條臭雞

下次再出就無保底

寧願唔要

大波天使有報告未

等緊你出

抽左再算啦

而家開到十幾個pool

終於可以棄驚了

真愛

好恐怖嘅財力

求大劍開眼表

今次個raid 7罪角色兩倍攻 仲要d怪無大罪屬性
正呀

打晒飛機

利申 網上圖片 不是我

都係毒奶

升依件免費念，如果你之前有打

大家記住打pok

Event5場打哂
但主線唔知點度搵
咩口xxx篇第一章1-1/1-8

有，不過好難到100%

個raid 越黎越短，迫人爆石

其實有冇人玩POK? 完全唔識培育, 又唔知邊隻勁, 抽到成個倉都係4星
淨係同呢隻有聯動任務先會入去打下

之前有位巴打認真玩 pok要睇姬型升6星前要食晒+值（睇角一般食速）之後不斷刷能力值

果個咪你

Btw張卷垃9圾

你講上次嗰個？

因為今次打個5關係活動故事嚟

pok本身個坑太深，依家已經進化到唔識點講

淨講武器都頭痛到死

之前果d都冇範圍圖

點解傑魯冇專有技？

實戰見佢被人打兩野就死，有冇最新圖？

POK新角強度應該可以維持一段日子
有愛就追吧

撒哈爾做乜又上左頂慢到仆街

平民暗騎斬斬隊
同埋佢有大劍開眼技又強化左佢

Btw 究竟新pok女女好唔好用好想抽

Last個技打50幾場都開唔到

終極old news但都想講下
原來艾斯卡落有招技可以降全耐性
今次raid 出佢都幾好用

降防

你岩 原來都係降防

新手琴日擦首抽，刷左隻風劍豪起手

之後入到game 有無嘗石3500 粒
入去有N個pool，依家應該抽邊一個好？
係咪有2隻S級以上就開得局？

另外想問真理念裝係咪即係似裝備幫隻人物轉class？
我見暗鐮刀女可以轉咩咩墮天騎士，好唔好首抽隻暗女刷佢套真理念裝？

重有我見好多pool 都有課金石第一下10連必中5星
抵唔抵？

重刷刷光大波天使好過啦

1.有愛可以抽七大罪eg瑪琳丶傲慢
無愛就抽下面隻弓85lv用得

2.念裝for隊長技/buff角/技能/念武
轉職只需要打+職關唔需要念

3.真係入坑建議抽

第一下無限refresh抽都可以抽到大波天使？

thanks ching
btw 首抽完個dl file 極大

無限抽係抽唔到限定/聯合角色
七大罪/大天使好啱新手用
開眼異界碎遲下嘅活動都會keep住攞到
大天使直頭無得開眼85 lv夠哂打

第一個10連中左，睇個樣應該開得波

重有3850石，我見大波天使個pool step2 有一體確認
另外5週年極選step 1己經有一體確認
抽邊一個pool好？定留石等年尾正月？

可以等十一月一號更新個pool 睇睇
到時有喱隻game既最強系列 神仙角色復刻
不過手痕忍唔到都可以抽埋必中 但必中既角色得返一兩隻有用 其他得個j字

POK成堆角色得藍色頭髮同黑正索強 其他黑姫不過不失 唔係黑姫個堆直頭垃圾 留番下個pool or抽七大罪好過

又出神仙

好似係火屬性風來 唔睇好 唔抽了 無石

等埋pok另外果2神再決定

想要Pok 果2條女多d

糞泉失策啦 當我地真係gay咩
咁多女準備出 彈隻男人出黎

其實七大罪細佬用咩開眼skill最勁？
同埋係咪狂用佢打任何關就有機率刷到開眼skill

武器開眼skill 要打指定某幾種怪 唔係任何關
詳細要上網睇先知

因為冇專有技，我暫時用旋舞刅先

點睇計物攻定雙攻？

一陣尾場放出嚟
有冇同會/FD LIST師兄幫手揼佢兩鎚

Game名？記得就打

無寫就無 垃圾驚
要上灰機網wiki睇

幫埋我差4隻打完 10lap 爆石打

上完灰機唔知邊度睇

幫我打完 話你知差兩隻

ID?

金個專武技要打隻肥仔先開到，記得開埋佢

已放

完咗啦蟹周

好多巴

打hard6大把

第一次打到LAP 10

Me too !
Thx all 手足
掛住打唔記得回金木巴

首先拉隻角色 再禁落去職業到
就睇到佢d技能系數會寫魔攻定物攻同倍率

咁邊度睇打擊斬擊定射擊？

I am not金木-.-

技能有寫

普攻bor

一係睇技能自己判斷一係睇灰機

禁落個職業到拉去下面都有寫 一陣到公司幫你睇下

普攻真係無寫既 射擊定斬擊乜乜 但有寫計魔物攻
唯有跟佢個動作判斷囉

屌咁團長係咪打擊？

有d角有兩三格普攻唔知咩定位

例如瑪琳係射擊？

呢個我知呀，但冇講計斬打射跳

魔

哦 呢個好似係跟武器type
拎到刀劍斧呢啲都係斬
好似係

睇依個分

大奶天使張念又射程va降射擊耐性

呢個係射？

係

想問吓打邊關先有得轉職？

隻隻神都跟張念裝真係會破產

玩咗一日玩到咁, 隻大波天使61級之後食蘋果加經驗加得極少，食晒都係得六十幾級，應該點樣升級？

同埋我係咪用埋啲虹碎突破到85上限？

之後而家要做嘅嘢沖主線？
成1000體力都冇用過，啲關都唔使用體既

另外想問天使係咪都要轉職做雙槍職業？
上面有師兄講真理念裝我見唔到係咪未出？

你個ac得61lv=角色最高61
Lv唔太影響個角既能力 3職master再升滿被動技就有可觀數字
用返主職就得 念等1號

無得轉住 期間限定任務 要等佢開 好似幾個月開一次

宜加raid 獎派得咁快 屌
搞到我忍唔到手抽光大波
歪中黑弓姬 比糞泉逼害既弓手

打主線 升下rank 拎石 等一號抽新野

大波天使真係

黑弓其實好勁wo

無記錯既話 d 二門 五門 好似亂咁開比佢

5門ok 啦
2門 就強化唔多 就射程+1 同射擊30%up

唔該 巴打

好彩大波天使張念裝無改玩法，改9步我即吊9糞泉再乖乖課金

對金木神嚟講，5 step同9 step邊有分別？

駁唔到

差好遠, 一個10步突爆, 一個玩下手9步得1張

連還原石都冇石抽

In 大波天使 we trust

又突爆

求平民隊

要手動

Queen

咁平民都無

Mela

我乖乖地手動算

你可以轉水幻賢者試下海盜用死宣鏈

見到可以入水統 唔洗要隻飛機佬 再平小小
水拳3門隊長技 水統轉拳聖

My diy team

你用返法隊囉 好似上隻海賊禁紫技就得

有冇auto參考

SU兒BBG+大波天使光隊

⼀隻光射都冇，唔撚洗打

呢隻都無？

85，唔柒升la

睇得下得55250高瑟

你用法隊好過

想問要帶邊個出戰？有無圖？謝！

自己學下 Google 個 request 嘅頭6個字啦

加埋 #タガタメ 就一定 Google 到

開日本wiki搵

謝謝不過你條link都無，可能太新。我唔識打日文所以要找時有些困難。知道是新果隻光狙擊，咁係咪抽唔到呢個九宮格唔駛打？

又真係難認既 但巴打有無試過白騎佢送得黑個任應該有相聯性
利申未解

用傭兵

唔洗識打日文，用手機版 scan 完d 日文字就咁 copy and paste

對唔住，你可能覺得好白痴，但想問用乜軟件scan? Google translate?

係我打漏 係用手機版 Google translate

首先cap圖，之後開Google translate，揀好由“日文“翻譯到”英文” or "中文”，之後襟"相機”，下面有個制叫“scan"，襟完再揀你啱啱capture左張圖，scan完掃翻你要嘅字就得

另外 タガタメ 係呢隻game嘅日文簡寫 只要將你想 search 嘅日文字加game名基本上搵到，當然你要睇左 meaning先啦

用風射

D 屬碎好抵抽

拉隻弓手輕鬆auto

我都手動打哂了，繼續養生

營運都好偏心今次個機佬
有100碎任，借傭兵又有25碎，打boss池又有25碎

有角先有100碎

我都可以auto了

原來呢個都計ex以上
大家快打

Ho moon-.-

課金抽

完突祭最尾個step 有真理開眼400幾個欠片

意思係咪即係送任何一隻角既欠片用黎開門？（包括連動限角？）有冇必要抽爆？

Random wor ching

oh shhhhhht thanks ching

But why?-.-

趕deadline 打緊火塔

Your box auto do duck la

ID: EB5SXQ40

又招frd子

D神多到

82級小薯加左

而家主力升爆左隻大波光天使，真理念裝都突滿左
下一步應該點做？ 好多EX都唔夠打，連線又冇咩人開房

應該繼續揀啲光屬性又食到大波天使既leader skill 既先？定係練另一個屬性？我抽到火神仙，有15000石，好唔好抽佢個真理念裝？

Added

儲石

15000石 射幾下都無晒

等新pok 女女

等緊刷EJ幣

點解咁勁 念裝都突爆

個個都油王

新手應該主力留石抽人而唔係抽念裝
唔好再亂燒資源 等神革all in啦

都係auto堆屍過

剛剛新玩, 想問吓有無邊個角色/池值得抽

依兩隻不過都係垃圾pool

停咗幾個月無玩，見到大波天使想玩番
想問下而加係咪仲係咁肝

其實突破個策略係咪85前盡可能用屬碎升
角色碎留黎開眼用？

方向正確，但常駐角唔洗用屬碎，果d每日可刷3碎

屬碎留返俾神仙用

好

都係打raid丶做日任咁上下

養生到仆街，好似入左劍橋咁

咁玩番先

踊り子ej下放降耐

火隱五門兩招紫技傻的嗎

都唔會升架啦

迫人打協咁仆街？

500卷中咗

1500有償唔中風弟弟念

雙神

全部都係黃色爆出黎 好驚喜

個1500念POOL睇落係咪幾抵抽
成個POOL一定係嗰幾張神角🤔🤔

同埋大家有冇買270碎PHANKILL POOL🤔🤔

270碎pool必課，其他不了

28樓d石冇説明既

有新排位未？ 粉毛值唔值55555？

用左個好原始方法過，天候全體，之後mela同班打哂

29要等攻略

想問粉毛個開職証點拎？我已經clear所有關

已知了謝

29 re左兩次都過到， 30冇無限回血，又可以慢慢auto